有一種上癮 叫一個人

拍拖似單身？自由戀愛對或錯？依一代同上一代既愛情觀好大差別？最近因為同另一半處於冷淡期而經常一個人 試過哂所有一個人會做既野 但發現原來愛情唔係大過天 有好多值得我地去做既事 亦有好多值得我地去關心既人 當我係ig story 打左句好唔開心 就有啲朋友即刻reply我 關心我 仲有8年無見既朋友會打俾我 安撫我 最重要係父母會成晚同我傾心事 可能我比較好彩 身邊有好多人好關心我 原來最好既 一值係身邊 我會好好珍惜你地 就算到最後真係分左手 我都會move on

大家唔好對愛情太過執著 就算真係俾另一半hurt到 又或者拍左好多耐拖而散左 成世人流流長 仲有好多野等住你去做 除左聽日準時返工之外 好多人都會呻一個人更自左 做到自己想做既野 可能我拍左好耐拖 已經忘記左一個人生活既感覺 往往太顧慮另一半既感受 好容易會做唔返自己 我唔想再為所有野而改變 唔想再係唔同既圈子戴住唔同面具 要做返真正既自己 人愈大 愈容易迷失方向 但最緊要係搵身邊既朋友 家人傾訴 可能我真係上左癮

係依一刻 友情同親情先係最重要

一個人呀

Push

你有咩問題？

我同你 淫男人

有家人有朋友都叫一個人？
條友識唔識一個人係點解

我同你講

我無問題

咩一個人呀 到站落車啦

一個人 一個鐘 42

咪傻啦 兩個人點都好過一個人

一個人既時候

同另一半關係愈黎愈差 努力挽回過

做自己想做既野唔需要理會其他人 真係好爽

一個人耐左就會鍾意左呢種感覺,都唔知好事定壞事
唔洗理人,唔洗照顧人,照顧自己就得,咩都自己行先,想去邊就去邊,放假鍾意就訓多陣先出去行下睇下戲食下野,突然間唔想出街屋企HEA全日又得,再突然啲自己一個行下山,或者去個旅行又得
乾手淨腳唔洗煩
你諗下多個人以上既野已經好難實踐到,我已經過左恨拍拖果期好耐,
甚至而家有啲潛在目標/可食用既直頭唔係好想理,只係覺得好撚煩
老老實實唔想再同另一個人再重複認識同交流呢個step,搞咁多野一個唔該咪又byebye,唔想再晒時間

最後個句真係 唔想再曬時間了

重新認識真係好痛苦 你又要付出過所有野
雖然唔知有幾多收獲 但愛情真係好脆弱
可以話唔愛就唔愛 點解可以變得咁快
沒有愛情 沒有傷害
我已經唔想再承受失戀既痛苦
講咩一生一世 細水長流 係依個年代 好多野都會變
只有自己先會懂得愛自己
愛情失敗者

咩一個人呀

女仔就難啲,守個頭好易抵受唔住寂寞好快又拍

係因為你之前唔明白對人好不如對自己好呢個道理啫
明白左就知道失戀其實都唔覺係咩大問題,所以我成日講失戀既痛一生人承受過一次就好啦,唔好再重蹈覆轍,最緊要覺悟遊戲人間真係好爽,不過你有排都未去到/唔會去到呢個state手都未分講經咩

佢好多日wts已讀我 但佢又成日上線
之前都係我做主動開話題 約佢出街
琴晚忍唔住問佢想點 佢話想自己一個人
但係我仲係好愛佢 愛情從來得來不易
我問佢係咪想分手 佢話想冷靜下 已經feel到佢唔再愛
近排成日自己一個行山 諗通哂

一開始每個男仔都會對條女好好
條女好自然會好開心 之後就會習慣咗啦
女人會覺得所有野都係理所當然
如果男仔有一日做得唔夠好 傑女就會發脾氣要你氹
氹多幾次就會唔想氹就冷戰 冷戰多幾次就分手
就算唔係冷戰 都會因為新鮮感而偷食
點解世上會有愛情依樣野

認識一個人需要好多時間 無咁多青春俾你去識一個人
及時行樂仲好啦

仲有友情同親情，未真係算「一個人」？

唔知你係男定女果邊anyway唔洗刻意留,走既就由佢走,唔好諗復唔復合呢啲on9野,佢係唔想散既點都會返黎,亦都唔好等同自責,因為你會好痛苦學精左下次就識玩

朋友 屋企人好多時唔係我地身邊好多野要一個人即時面對 未必個個有時間陪到你 有野想做都係自己一個人去做

唔一定需要好多時間既,睇人架啫,人愈大就冇咁多花臣野,覺得夾就會好自然一齊架啦

沒有愛情 沒有傷害

我巴打黎 既然佢都唔想覆我 我都唔覆佢 睇下幾時頂唔順
但我真係唔想做講分手個方我準備好去玩 之前就係放哂成副心機落去 無玩好耐睇黎巴打你睇透世事了

做人做狗 自己揀

見到你個名同 topic
諗起謝安琪《其實寂寞》
第一句：一個人 會上癮

唔敢講自己睇唔睇透,淨係知自己而家連玩都唔想玩
不過記住分手真係未必係壞事,向好果邊諗啦,真係散左既就好好享受下自由,想玩既就玩下先

你咁就叫1個人?
我拍左幾年拖，最近散左
但冇同身邊任何一個人講過我地散左
老豆老母朋友隔一排就問我結婚未我都冇担白拎出嚟講
所有嘢得我知 得我自己面對
想有人分擔但懶解釋，亦唔想煩到人
收工1個人跑步1個人食飯
放假1個人行山1個人過大海
呢啲先叫一個人囉，你果啲純粹情侶間出問題就收皮先啦，起碼大把人關心你

我當汲取經驗遲啲去台灣散下心 順便食下台妹

唔好話係女，男既咪又係咁，都係睇人架姐

最尾嗰句

點解唔同fd呻下 當時點樣move on

散左就簡簡單單交代一句咪算,免得下下比人問問仲煩啦

多謝!

巴打

完全講出我心聲

明知自己一開始左會“中'個頭埋去

經歷左幾次失敗和痛苦後識保護自己了，加上發現可以寄情係其他野，唔想開始

我明呀
但當全世界都認定你地係一對
就真係唔知點講起

未move on架，唔諗囉，擺埋一邊先

唔想再習慣擁有一個人 想開始習慣自己一個人

點樣維繫一段感情真係學問黎 一世都學唔哂

陳綺貞,方力申果兩PAIR都可以散得,有咩冇可能
發生左就要面對架啦,瞞到一世咩,要面子定要解脫自己諗

點解中個頭埋去我用返工麻醉自己 成日同自己講唔好亂諗野

加油巴打 好多同路人活在當下
開心又一日 唔開心又一日 點解要唔開心呢

你已經上癮了想做咩就做咩 無拘無束咁生活

同我諗法極相近
尤其最尾，我諗我有排都唔會想重新認識一個人同埋俾一個人融入自己嘅生活

一個人
喜歡一個人

其實唔係當你分咗手嗰陣時就覺得親情同友情係最重要
其實友情同親情係任何時候都係好重要
所以某程度上有知己同屋企人比起有男/女朋友更重要

好自然會可以好愛一個人，我都相信個刻對方都係真心既，但最後原來話變就變

我開頭都係用返工，後尾發現一個人都好好，連亂諗野都冇左

係,有種好抗拒有人入侵而家自己生活既感覺
而家自得其樂真係好開心,唔需要其他人帶比我歡樂
可以專心事業,興趣,玩樂,每個月見到戶口有工作完黎多左筆錢入戶口我已經好開心,一個人要滿足其實真係好簡單,真係睇你點睇

ig story話俾全世界知唔開心
樓主絲定巴

覺得冇人一開始想一個人既 呢度大家都係有故事既人

改變左咁多
平時變到有咩做

應該係話以前唔知一個人既好啫

但大時大節會見到街上一堆情侶攬攬錫錫 又會有衝動想拍拖

咁如果 同屋企關係唔好 冇乜幾個朋友
一個人就唔再係一種上癮
而係一種你迫於無奈要接受嘅習慣

巴 ig用發洩情緒

我一啲都冇,仲會暗爽好彩冇多個人起我隔離煩撚住晒

係經歷左某啲野先令大家想一個人

Real所以自己做到既野 盡可能唔依賴其他人

你話一直顧佢感受。。點解愈黎愈差呢

雖然明你講咩但分手真係好痛呀

我朋友少 唔用ig fb 唔開心都冇人知

agger

唔試唔知 不過其實都冇得揀

當初大家真心相愛既 我地都feel到
但之後佢又唔想出街 幾個禮拜唔見面都得
到近排唔覆我wts 但見住佢on緊
我問左佢 佢話想一個人 唔想見人

可以做你朋友有咩心事就即管講 大家都經歷過情傷

我總是一個人在練習一個人其實我日頭冇事

一到夜晚就越黎越唔掂 窮係死罪

從前喜歡一個人 現在喜歡一個人
早啲訓仲好啦

失眠所以上黎搵人傾計

平時有咩做？

睇黎有好多心事咁喎 講黎聽下

你指一個人果陣？

係

咩情都唔重要
自己先最重要
利申:啱啱同朋有絕交

我係咪應該掉晒佢d野
我知道佢唔會回頭
但係我唔想掉呀
繼續等下

因為呢個原因 唔會同人深交 而家冇朋友 好唔鍾意同人相處

搵一個一齊相處自在冇顧慮嘅人咪得

多數睇下動漫 行下山 食鍾意既野簡簡單單又一日

因咩事朋友得來不易喎

你我
兩個
一個人

我搵藉口放佢飛機

走左真係唔會返轉頭
Dump左又唔捨得
咁唔好dump啦
由啲野擺係到
當係一種回憶

唔係咁易架ching 我都想搵到 但搵到錯的人

咁易就絕交 睇黎你地唔係好friend

我一訓教 成幅牆都係同佢既合照
放住先 整左好耐唔捨得拆

識左12年
老實講本身都同佢唔啱傾
個人太自我同埋係個負能量寶寶
當識少個

咁我都算幾好彩

咁得閒

真係一個人上癮

有時喺度諗 一個人都幾好既感覺只係潛意識既自我安慰 慰藉下我空虛 寂寞 凍咗廿鳩幾年既弱小心靈

唔明點解啲人拍拖咁中意整呢樣果樣
第時一分手就仆得街

隔得夠遠，有feel